國際傳媒報道民主派大捷 稱變相公投向港府北京施壓

美國《紐約時報》網頁版將香港區選結果放在「二條」位置，大題為《選民踴躍投票 香港民主支持者大勝》，文章旁附有香港選區地圖，以黃色和藍色顯示親北京和親民主派的最新區議會版圖分布，同時點出今屆選舉投票人數和投票率都大增，稱年輕人出來投票是民主派大勝主因。報道指出，今次選舉被視為一次公投，七成投票率反映雖然近期示威轉趨暴力，但民眾繼續支持民主運動，選舉結果明顯是向北京和親北京派表達不滿。報道稱，選舉結果將增加中央對處理香港動盪的挑戰，甚至令內地更憂慮是否容讓港人擁有更大權利選擇政府。

另一美國大報《華盛頓郵報》在首頁中央報道香港選舉結果。報道指出民主派大勝是對示威運動的認同，選民以此表明建制派要為香港過去幾個月的動盪負責。同在首頁報道區選的《華爾街日報》稱，選民在這場公投中展示對示威運動的強大支持，亦為政府帶來重大挫敗，結果勢令政府與反對派談判的壓力增加。

美國有線新聞網絡（CNN）與英國廣播公司（BBC）均以頭條報道香港區選情況，其中BBC形容民主派在區選取得史無前例的進帳，駐中國特派員Stephen McDonell稱，結果將令香港特首林鄭月娥受壓聆聽示威者的訴求。CNN則將評論文章放作頭條，題為《香港人展示的不只是不滿的深度，也展示力量》，稱個去一個周末相對和平，顯示示威者有能力自我控制，現在問題是政府會否聆聽選民聲音。

英國《泰晤士報》以《香港選民在壓倒性選舉中羞辱北京》為題，稱香港民主黨派大勝親北京者，顯示選民大力支持反北京示威。

部分外國主流傳媒標題
美國《紐約時報》：選民踴躍投票 香港民主支持者大勝
美國《華盛頓郵報》：親民主政黨在香港地選取得漂亮進帳
美國《華爾街日報》：香港選民展示對親民主支持者的強大支持
英國《金融時報》：香港選民將親民主派推向壓倒性勝利
英國《泰晤士報》：香港選民在壓倒性選舉中羞辱北京
英國廣播公司/美國有線新聞網絡：親民主組織/政黨香港區選大進帳

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

外國好大力咁幫香港吹風

屌佢老母土共種票出術做到痴線
6:4 我呸 7:3比多佢啦

本身連香港都冇乜人理既區選而家變左全球頭條

8：2.....

為咗下年立法會選舉，能轉到，一定要轉做功能組別，一票難求。

功能界別的資格，見以下條LINK，每個界別的PDF附錄乙列明如何合資格登記。

垃圾土共

推

玩完區選,係時候集中火力係國際戰線

講真
我係要呢個目標
泛民有幾多席都係次要

如果你計埋未成年嘅，82真係有機
唔計佢種票目前應該73比
黃色經濟圈必須繼續做
唔知商界點樣react今次嘅「公投」呢

啲白票撚點睇
外國完全當今次選舉係一次香港對中國既公投

侵侵冇得唔簽

再加埋歐盟 英 加跟風

中共越賭越大

Yes
蝴蝶效應

香港區選變全球頭條 林奠果然做到we connect

不嬲就係，難得一次天時地利人和可以公投投佢老母，為左私怨投白票就為左唔俾泛民呃飯食？會唔會太浪費

有冇5區 黃藍總票 既比例？

白票撚不嬲都係五毛黎

仲係fb到圍緊爐

你問果堆共諜點睇
即係咪三毛點睇一樣

國際識玩

未計學生

民調係73比

死link

無呀。你再試下。

民調18歲以下有份做
另外，少數派藍絲唔會幫你做
有偏差

但我認同全港計係7:3

紐約時報整嘅地圖
可以參考下

我知
如果你想計立法會咪六四比囉
不過配票配死你
雷動邊夠嚟

失哂蹤諗緊點轉移視線

可以用而家個區議會分區做BASE，去叫人配票

遊行都慳返

Sir this way

都要遊
贏左區選更加要行動爭取應得既野

稱個去一個周末相對和平，顯示示威者有能力自我控制，現在問題是政府會否聆聽選民聲音。

全世界淨係得中共會叫我地暴徒

幫到盡

如果今次係立法會選舉

佢地會點解讀

公投

Good job Carrie Lam

吹大風

羞辱北京

搞黃色經濟圈佢地應該會驚
老年人普遍低消費能力 藍絲比例都佔多
商界繼續奶共 姐係同錢過唔去

依個真

世界上有冇地方同香港一樣，星期一打到內戰咁，星期日就和平安穩咁投左71%既投票

勇武收放自如

證明冇警察，冇混亂。 我個區啲票站都冇警察。

主要係俾國際睇

仲可以如常返工添

國際線先係目的

外媒會唔會太睇得起港豬
大家投完票, 贏左, 無事發生回復正常生活

一直都當白票撚係5毛
已經mark左幾隻

泰晤士報

區選 都世界各地 報道

睇到實一實

全世界報紙都放香港選舉係頭條

稱個去一個周末相對和平，顯示示威者有能力自我控制

所以一直都係話班狗冇控制能力

冇得慳，死傷咁多手足

對家一D事都冇

求下大家千祈唔好掉已輕心

始終和理非出外國傳媒先有市場

想睇日本

英國《泰晤士報》以《香港選民在壓倒性選舉中羞辱北京》為題

根本黃絲所來都唔應該被標籤做小眾

得果班藍屍覺得

最後嗰句
And it may be the only thing that can truly satisfy them is overhauling the entire system.

push

Push 無忘初心
區選係為咗打國際戰線

Exactl7y

多得中共助攻 以為種票機器可以幫佢贏

我地都唔可以怠慢
一齊上Twitter大大力推

Here we stand and we dare to fight

Push

唔好咁開心住。如果今次只係中共向外國示弱同證明香港真係有民主嚟換貿易協定。再恐怖啲嘅係佢今次畀泛民大勝只係用嚟證明自己唔會改票換票箱先塞住外國把口，跟住等到立法會選舉先嚟換。

黎明行動呢

喱左係個閪窿到你見唔到姐

就係咁先重要

有冇報紙寫香港人支持勇武抗爭者 不割席

我個票站得民安隊

1.和平投票 拎晒分 唔係"暴徒"
2. 變相公投 民意撚收晒皮

明明藍衫轉眼變成黃衫